謝霆鋒新歌《有火》vs 五月天《星空》

係咪我太敏感
點解我覺得兩首歌有D似

Mayday五月天【星空】

謝霆鋒 Nicholas Tse -《有火》

利申：非五月天fans非謝霆鋒fans

唔似

似 大家都係2個字

副歌係好似喎 樓上有冇聽到首歌

前面其實有種五月天《頑固》嘅感覺

我覺得似你不是真正的快樂

爭咩吖 溝埋嚟做《有火》吖笨

唔講首歌 個mv既idea真係好有台灣味

溝咗啲乜

好撚撚聽
d詞垃圾到中學生level

我都想問

用wechat

殘體鋒